# Клиентская часть модуля отмены заказа


### ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ


### В данной части проекта указан лишь шаблон а не полная реализация следующих задач:

- Получение номера заказа;

- Получение действительного идентификатора заказа(поскольку в моём случае заказы не могут начинаться с 0);

В некоторых случаях присутсвует возможность отсчёта заказов начиная с 0;

- Отправка API запроса.

### Полная реализация клиентской части зависит от вас и вашего стэка. 

# С уважением TORTIK!
